
                      Interesante noir sobre la corrupcion policial donde la vida de un instructor de tiro se vera complicada por un hombre cuya identidad legal no existe; se sigue con interes a pesar de tener un ritmo algo lento
        
            